大學開學唔夠一個星期已經要係廁所食飯

唉....
又唔想比人見到我覺得我無朋友
唯有係廁所到食....
聽到d人係廁所傾計..講笑
好葡萄
有條友仲話點解問到d飯盒味

廁所食好味啲？

笑撚左

無fd子又敢去廁所

我陪你一起在厕所吃吧

驚閪咩 人地得撚閒理你

我比較想知有冇人真係會咁做

驚系咩 冇人會望你

食緊第二個星期

幾好阿 係廁所食方便你洗手

平時坐開咩位

唔坐廁塔 唔通坐尿兜

難分真與假

唔係公園食? 或坐係草地食? 我都係一個人食，但我唔覺得有咩問題。好多人都係一個人食。一邊食一邊睇書或玩手機。邊個話係大學食飯一定要係飯堂食和一定要有人陪 There is Nothing either good or bad, but thinking makes it so. It bothers you because you think that is a problem.

自己食不知幾正常

唔敢去排隊 怕畀阿姐認到同笑
結果我次次去自助機篤
但畀妹妹仔問我係咪城大學生
我梗係否認啦 廢事畀佢串我一支公
然後佢叫我校外人士唔好呢個時間嚟食
我話好啦 心諗 我會喺廁所食 放心

你好勇敢，我唔想比人見到我得自己一個買，成日飯都無得食，去拎兩盒牛油拎兩盒糖漿算

ching咁蠢既
我去開殘廁食

廁所靜靜地 真係唔差

樓主fm，通常fm先介意呢d野。其實一星期五日要日日都同fd夾到時間一齊食唔容易，自己一個食唔代表自己好毒。

不過如果你係星期一到五都自己食就真係好毒啦

wadiu
唔係毒到咁呀
一個食so what?

識食一定係後樓梯食

人地唔識你，無人會理你。

你諗多左。就算識你既, 唔通內心恥笑咩？ 有咩好笑？ 唔識你既，更加唔洗驚。

屎味撈飯

唔好睇得自己咁重要，以為成日有人留意住你先得架。
Year 1，2，3 幾乎日日自己食。

巴打識貨
去左真係返唔到轉頭

試過上天台食

不過而家天氣熱 好曬

迫住入廁格食

其實你毒撚一個人坐係度食都無人會注意到你架啦

有時候，堂與堂之間可能得半小時俾你食，或你得閒時，朋友有堂等等種種情況，一個人食更方便。有時候，太疲累，真係番屋企煮個快餐，食完就訓。所以朋友聚會同食飯都係留番六日好

呢個心態就岩
就算係朋友都唔一定要一齊食飯
諗下坐埋一齊但係個個都玩電話
咁我寧願自己食

就係你條仆街搞到我冇位痾屎

有無女人喺廁所傾點殺男人

canteen 好多單拖喎

識既都撞曬時間 第二個禮拜獨食獨等車

成日自己食 冇特登搵人夾timetable 太煩

樓豬唔好咁自我中心啦
撚得閒有人理你
你係canteen食都唔會有人留意到你既存在架啦
你咁樣霸撚住個廁所都係想引人注意啫

其實自己食咗一陣就會上癮 反而唔鐘意一班人要一路食一路講野

我幾乎9成時間都自己食，食乜同咩時間都可以自己決定。

唔通好似中學生咁要一齊去廁所咩

真係毒撚先咁重自尊心
大學生涯 有邊個未試過一個人食飯
邊可能日日都夾到人食

隔離條友痾屎點算

渣嫁

隔離條友屙爛屎

日日自己食
最尷尬係見到個識既同科同學
佢又認得你你又認得佢

之後佢就同其他同科既人食 自己就一個食
食完大家係下堂既lecture hall 見

樓主一定係平時行街都好緊張，一聽到人哋大笑就以為笑緊自己...
實情係根本冇人會理你，唔好睇得自己咁重要，放心去canteen食啦。

不知幾享受一個人食飯

樓主講笑咋？

唔洗急喇
我依家個男朋友都係廁所食飯識

lm

are u on9?

屌你老母自己一個食飯又點阿死垃圾廢柴，邊有人得閒望你條柒頭皮阿正on9仔

撚有人會留意你咩

中學試過係廁所食飯，不過臭到仆街，之後去後樓梯到食飯

殘廁定gay?

我平時入房室枱底食

因為好尷尬囉
人地想同自己食佢就老早左問左啦

根本冇人理你係咪一個食

可能人地都諗緊同一樣野呢

我地入同一格, 你食飯, 我食其他野

同啲單拖女一齊食

我試過係廁所食m記。。。

算啦多一事不如少一事
習廁所陣味就乜問題都無啦

加油 記得食野要洗手

去開邊個廁所，我過黎痾屎

其實一個人食番又有咩好怕
其實最怕見到同班同學
大家眼望望

以前有個po講太古廣場廁所好靚又大
有個巴打話日日係入面食飯

點解講到一開始會有朋友咁

如果食完出去掉個飯盒 咁啱有人入廁所

會 我試過

入面有無機會食到二手飯架?!

預料之內

得撚閒望你咩 你又唔係靚

成日都自己一個食

屌你老母，上次急屎就係你條仆街阻撚住

上堂自己坐點都慘過自己食lunch

唔洗理人點睇認真 就算我有朋友同我一齊食 見到人自己一個食 根本就唔覺得係一件乜野事 而且我亦唔會記住嗰個人(係根本唔會記得) 仲有人地絕對唔會笑你架 仲小學中學雞咩 讀大學個個都成熟啦 樓主你都要放開你自己個心態同心魔 做人連食飯都要驚人點諗好辛苦 自己食諗下將來點plan仲好啦 定d黎 d朋友慢慢出現架啦 唔洗急

點解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
係香港讀gbus
屋企有幾層樓
係學校大把女yo
同上連登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人陪佢

改左名, 左邊個number都係黃色架 做乜自問自答

柒到呢

樓主

完全唔明有咩問題
95%日子都係自己食

樓主做乜撚嘢

唔記得轉ac

一嗰人慢慢食
玩下手機 𥄫下女 不知幾開心
一嗰人搵位又唔洗煩 實有位坐
完全唔明一嗰人有咩問題

毒撚真係可憐
比人笑緊都唔知

唔明一個人食有咩問題
個個人有唔同野忙 點可能無時無刻都一齊食
都大學啦 好心學識獨立啲

根本無嘢好笑
會笑人自己食飯嘅咪仲可悲，自己係弱智都唔知

你問番自己仲記唔記得對上一次見到人地一個人食飯條友個樣

有冇咁毒呀？ 次次都同成班fd出去食

專登返學校爆石先

真係抵你要匿入廁所食飯

我都係

唔明點解咁介意人地點睇自己
毒食有咩問題

asso仔

開學已經係自己食

自己食有乜問題？我忙到，食野都要睇notes，一有人响身邊，又要就人，又要做唔到自己野，時間浪費晒。考試期間，我直情係生人勿近，電話關機。

食野要洗手

笑撚左 係廁所聞到飯盒味

on9仔

好快會慣

查實有撚人理你係咪一個人去CANTEEN食飯咩，唔好睇到自己咁重要啦。
大個仔啦，畀D獨立思考，唔好人云亦云，任人既睇法左右你諗法啦。唔通高登成日話一個人食飯好柒，你又永遠都唔會一個人食飯咩，查實大把人一個人食飯啦，你落到大學CANTEEN都會見到，根本就平常到唔平常。其實有無諗過唔係人地CARE，最CARE係你自己？根本就無人會得閒留意。

其實我唔介意自己一個食
但最怕見到啲識但唔熟既人
好尷尬
不過大學大把人自己食

冇人笑你
係你自己笑自己姐
利申 成日自己一個食飯

agger

我曾經都好介意人地點睇我，但係成個canteen 全部都係一個人坐，真係冇人理你

其實自己一個食canteen有乜問題
啲同學時間表都唔會同你一樣架啦

最尾個句笑左

on9大把人自己一個食

睇到自己咁大，普通人根本冇人理你
靚仔獨食分分鐘俾女cow
柒頭獨食d人根本覺得正常，所以唔會覺得奇怪

自己食先正
又唔洗等人
浪費晒d時間
毒撚同人食都冇野講
一齊食仲尷尬
利申 上完堂唔會食 等一個鐘知D人食完先去食

呢度好多真心

傻仔黎既
係廁所食先好
人地出面食
急起上黎
可能去到厠所門口已經賴左
但我地唔同
急屎急尿即刻柯